覺不覺名校secrets真係好on9

又唔隔行，睇撚死人
粗口都要filter晒，仲細咩

#曲線要講明

推

有大學生睇?

之後登連同名校secrets兩邊開過一次戰 嘈咩唔記得左

德望

中學生都唔會係咁filter粗口同18＋啦

咩年代 仲名校secret

" [GUEST]事情就係咁，我阿媽係一個酒鬼。而且佢係一個大X人。佢平時係屋企乜家務都唔做，唔使返工嗰陣就每日喺屋企好吃懶做，跟住仲要成日勁大聲喺度講電話。跟住我覺得我哋可以溝通,叫佢細聲啲啦,跟住佢即刻講「關你鬼事」然後就閂埋門，繼續好大聲講電話。呢啲我都冇所謂啦。飲完酒之後仲衰，乜都要XX我，話我樣衰啦，話我成績差⋯⋯話咩後悔生咗我，話我係垃圾。其實自問我成績幾好。佢每一句說話都好傷我嘅心，可以令我係間房喊成晚。有一次我想同佢溝通下，就打咗遍心底話俾佢啦，跟住佢send俾佢啲frd跟住笑我。好記得有一次，我同佢返鄉下，個陣我得11歲，佢每日帶我出去啦，因為個陣我人生地不熟。但係佢只係掛住自已開心，每日都飲到斷片。咁我要返屋企la,只後又要夜麻麻自已返屋企先，然後我要自己打車，真係好恐怖。 遲D再講其他啦，其實我只係想發洩一下自己嘅情緒。所以就打呢篇野 Sorry for1999 Sorry for 1999#成長 #困難

其實up乜鳩？

"[GUEST] 其實教X局可唔可以唔好咁XX 搞個導師援助基金，話就話合資格派$7500，派條x呀？ 個申請資格居然要：教授之班別因疫情影響，停課而減少收入 教育局你地可唔可以唔好咁離地？而家我地係連班都冇得開，根本冇得教，有都係得個少少班教，我成個月收入得$450，收入大減呀，但我居然唔符合資格呀！就係因為我嘅班冇停課呀！合理咩？ 教X局可唔可以唔好咁XX，定係特登玩X我地班導師，根本淨係做個樣話左比人知「嗱，唔好話我地冇做野呀」，但實質根本就唔想幫啲導師！咁你地就咪鬼搞個援助基金係到比假希望我地啦#成長

啲post好難睇 投稿啲人好似有語言障礙咁
啲內容又全部似係中一中二小朋友打嘅嘢咁
仲要開頭個括號永遠都係得[guest]

乜仲有人睇嗰個page咩

全部都唔隔行
我自己試過投過稿跟住俾人變晒做一大段咁

打車
仲好意思屌自己老母係強国人

大陸人？
大劣人？
大撚人？
大閪人？
大賤人？
大肥人？

本身所謂名校生圍爐一個page 成件事個風氣已經好有問題

名校 Secret 有人偷拍學 妹

偷拍學生妹不止, 仲偷我連登 post 放上去, 食屎狗名校 Secret

個page神早俾燈塔買撚咗

yy

好似係講個呀sir紅隧撞鳩電單車然後走左去，有車cam影晒，但班垃圾撐呀sir撞人然後不顧而去係合理同正常

名校secrets賣盤後冇嘢睇架喎